入黎檢舉醫護偷口罩【有片】，1個月用5個月物資！？罷工逃兵下一波行動｜Y2K 大樹與木頭｜2020.02.08

檢舉

檢舉

咩撚野人黎嫁？

無人識
好似話係民賤聯啲落選柒頭

一㩒入條片即刻pause唔會增加view rate
然後dislike + report

pin你先
推

已檢舉

已經report左
好撚憎呢班賤種

咁就要向藍絲廢老宣揚一下啦

想問段片講咩，我一野就停左佢，唔知佢講乜

廢up唔洗理
我report 佢hateful speech 同misleading

推

推
兩條豬閪咁樣衰都有人睇
藍屍啲樣寧舍柒

嗰2隻豬閪乜水黎?

Push

推呀

個channel應該改名做臭雞與肥豬

其實香港有個部門好應該負責！ 點解無人理？

《新成就解鎖》ICAC 老廉 呢8個月去左邊？